====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le projet est , à cet égard , un mélange de souvenirs et d ' anticipations .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

